（重開）匯豐d複查煩過鬼

開咗吹水台太快沉重開 要比大家匯豐有幾垃圾

我知佢地compliance department要跟規矩 但今時今日咁嘅服務真係唔得囉

第一次打嚟問長問短 要人係電話度講好多資料查家宅 已經覺得唔妥當好唔安全 又問哂同呢個果個既錢銀來往 搵得錢少又話唔得

第二次又話要寄份水電煤比佢做地址證明 寄咗去同佢確認哂無嘢要再交

今日又話可能要交多份表格

我心諗 我間公司仔開戶口到宜家乜都無轉過 地址又無變
搵得果少少錢都話我洗黑錢！？

講真 我覺得匯豐係借d意趕細客
我無比錢咩 煩左我幾個月仲成日send email嚟話未做完佢個複查要cut我account
比錢買氣受

pish

過主囉，一定要用佢